<!--
  ~ Copyright (C) 2023 The Android Open Source Project.
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~     https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  -->
<resources>
    <string name="app_name">30 Clubes do mundo</string>
    <string name="day_1">Clube 1</string>
    <string name="day_2">Clube 2</string>
    <string name="day_3">Clube 3</string>
    <string name="day_4">Clube 4</string>
    <string name="day_5">Clube 5</string>
    <string name="day_6">Clube 6</string>
    <string name="day_7">Clube 7</string>
    <string name="day_8">Clube 8</string>
    <string name="day_9">Clube 9</string>
    <string name="day_10">Clube 10</string>
    <string name="day_11">Clube 11</string>
    <string name="day_12">Clube 12</string>
    <string name="day_13">Clube 13</string>
    <string name="day_14">Clube 14</string>
    <string name="day_15">Clube 15</string>
    <string name="day_16">Clube 16</string>
    <string name="day_17">Clube 17</string>
    <string name="day_18">Clube 18</string>
    <string name="day_19">Clube 19</string>
    <string name="day_20">Clube 20</string>
    <string name="day_21">Clube 21</string>
    <string name="day_22">Clube 22</string>
    <string name="day_23">Clube 23</string>
    <string name="day_24">Clube 24</string>
    <string name="day_25">Clube 25</string>
    <string name="day_26">Clube 26</string>
    <string name="day_27">Clube 27</string>
    <string name="day_28">Clube 28</string>
    <string name="day_29">Clube 29</string>
    <string name="day_30">Clube 30</string>




    <string name="day_description_1">O FC Barcelona, da Espanha, é conhecido pelo seu estilo de jogo baseado na posse de bola e por revelar talentos como Lionel Messi.</string>
    <string name="day_description_2">O Manchester United é um dos clubes mais vitoriosos da Inglaterra, com uma rica história na Premier League e na Champions League.</string>
    <string name="day_description_3">O Bayern de Munique domina o futebol alemão, sendo famoso por sua consistência e sucesso na Bundesliga.</string>
    <string name="day_description_4">A Juventus, da Itália, é símbolo de tradição, com vários títulos da Serie A e uma enorme base de torcedores.</string>
    <string name="day_description_5">O Paris Saint-Germain se destacou na última década com grandes contratações e domínio na Ligue 1 da França.</string>
    <string name="day_description_6">O Boca Juniors é um dos clubes mais populares da Argentina, com uma rivalidade histórica com o River Plate.</string>
    <string name="day_description_7">O Flamengo é um dos maiores clubes do Brasil, conhecido por sua torcida apaixonada e conquistas continentais.</string>
    <string name="day_description_8">O Ajax, da Holanda, é famoso por sua base formadora de talentos e sua filosofia de futebol ofensivo.</string>
    <string name="day_description_9">O Liverpool é um clube tradicional da Inglaterra, com seis títulos da Liga dos Campeões em sua história.</string>
    <string name="day_description_10">O Real Madrid é o maior campeão da Champions League, conhecido mundialmente por sua galeria de estrelas.</string>
    <string name="day_description_11">O River Plate é um dos clubes mais tradicionais da América do Sul, com uma rica história no futebol argentino.</string>
    <string name="day_description_12">O Borussia Dortmund tem uma das torcidas mais vibrantes da Alemanha e é conhecido por revelar jovens talentos.</string>
    <string name="day_description_13">O Chelsea, de Londres, ganhou destaque nas últimas décadas com títulos importantes na Inglaterra e na Europa.</string>
    <string name="day_description_14">O Palmeiras é um dos clubes mais vitoriosos do Brasil, com destaque recente em competições sul-americanas.</string>
    <string name="day_description_15">O Milan, da Itália, tem uma longa tradição europeia, com sete títulos da Liga dos Campeões.</string>
    <string name="day_description_16">O Atlético de Madrid é conhecido por sua garra e estilo de jogo intenso sob o comando de Diego Simeone.</string>
    <string name="day_description_17">O Internacional, de Porto Alegre, tem uma grande história no futebol brasileiro e títulos continentais.</string>
    <string name="day_description_18">O Galatasaray, da Turquia, tem uma das torcidas mais apaixonadas da Europa e uma forte presença local.</string>
    <string name="day_description_19">O Celtic, da Escócia, é conhecido por sua rivalidade com o Rangers e por sua grande tradição local e internacional.</string>
    <string name="day_description_20">O São Paulo FC é tricampeão mundial e tem forte tradição em revelar jogadores para o futebol europeu.</string>
    <string name="day_description_21">O Napoli ganhou destaque recentemente na Itália, com títulos e um estilo de jogo ofensivo.</string>
    <string name="day_description_22">O Sporting, de Portugal, é um dos "três grandes", com uma forte base de formação e presença na liga nacional.</string>
    <string name="day_description_23">O Rangers FC é um dos clubes mais antigos e vitoriosos do mundo, com base em Glasgow, Escócia.</string>
    <string name="day_description_24">O Sevilla FC é conhecido por seu sucesso na Liga Europa, onde conquistou vários títulos nas últimas décadas.</string>
    <string name="day_description_25">O Al Ahly, do Egito, é o clube mais vencedor da África e tem uma das maiores torcidas do continente.</string>
    <string name="day_description_26">O Club América, do México, é um dos clubes mais populares da América do Norte, com muitos títulos nacionais.</string>
    <string name="day_description_27">O Shakhtar Donetsk, da Ucrânia, é destaque no Leste Europeu, com boa participação em torneios europeus.</string>
    <string name="day_description_28">O PSV Eindhoven, da Holanda, é um dos clubes mais tradicionais do país, com foco no desenvolvimento de talentos.</string>
    <string name="day_description_29">O Monterrey, do México, tem crescido nas últimas décadas com títulos nacionais e internacionais.</string>
    <string name="day_description_30">O Corinthians, do Brasil, tem uma torcida enorme e apaixonada, sendo campeão mundial e da Libertadores.</string>


    <string name="about">Veja mais:</string>
    <string name="years_old"></string>
    <string name="expand_button_content_description">Veja mais ou menos informações</string>
</resources>
